鬼妹終於跳BP啲歌上節目,真係睇到香港反韓人士反晒白眼!

我地反韓人士一致認為佢地係整左容假扮既外國人嚟...

仲唔俾我捉到你啲泡菜揾假鬼扮到KPOP好流行!啲黑鬼求其揾個人搽黑佢咪得囉!

片尾隻黑鬼仲做戲喊苦喊忽好感動咁...特約演員都係演員嚟,俾啲認真好唔好,見到偶像就喊!我地香港人(反韓)肯定唔接受呢啲婆媽嘢!

跳埋隻歌係歐美紅少少就揾黑白奶一齊跳...你睇個泰妹O晒咀咁幾假!啲奶假咖!
我地香港反韓人士肯肯定定啲韓流係做假既....佢地全部係特約演員嚟!
我地睇返香港流行經典50 年好過啦...果啲先叫真音樂!

以上百份百係反韓人士心聲!

香港人就係反韓!
香港人就係反韓!
香港人就係反韓!
好重要所以要講三次!

有band一路跳bp一路玩metal未？

咪係..就算有都係無乜欣賞價值...
我地香港人最叻係坐响張按摩椅開著個土炮HI-FI聲嘢焚機

冇片好難講有冇欣賞價值

突發! 千祈咪睇日本妹跳果段...後果自負...
我而家要入急症室洗眼先!

反韓都要講吓佢地竟然造馬俾德國隊贏,擺明同我地香港過唔去啦...德國竟然幫手收埋兩個香港人...證明呢啲爛鬼國家先會鐘意KPOP...
我地香港人最醒所以反韓人士比例上係最多...仲有日本人去你度參賽老屈人地輸真係可恥...擺明落我地香港面啦...我地大部份人聽日本歌大咖嘛...
泡菜真係好過份!

因為泡菜妹比老細訓練過

垃圾南泡文化
連女權撚都搞唔掂嘅鬼地方

無錯，佢地係靠瞓覺鍛練舞技嘅，我地香港果啲先真材實料，你睇啲中年藝人啲舞幾實際，雙腳唔離地，台下都依嘩鬼叫幾利益！

手機打字好煩

咪係，應該好似北韓咁實行共產主義，男人食晒飯女人先准飯，我地香港就威呢…分分鐘下年就再無一國兩制！

6月9頭號記得出嚟

南北泡一齊毀滅就差唔多